Ô Remus, joueur de la grande symphonie, roi du monde.
Votre musique traverse les cieux et résonne dans tout Teyvat.
Quand l'abeille dorée de Sybilla donne un avertissement,
Ô Miséricordieux, puissiez-vous nous accorder la vie éternelle.
Que ce moment sacré,
Soit loué pour l'éternité.

Extrait du mouvement 5, verset 1, du « Troisième hymne ».